每次聽呢兩首歌都勾起回憶

舊時代嘅動漫歌真係有一種韻味

每次聽起都會令我感到時光飛逝

有時覺得活在過去遠比現實更美好

...
只有死人先可以停留係過去

唉 ， 點解時間會過得咁快